Du mchtest Skyscraper von Demi Lovato lernen? Dazu solltest du folgende Akkorde beherrschen: G dur, C dur, E moll und D dur. Mit dieser Anleitung geht's ganz leicht! Viel Spa!

Weitere interessante Tipps und Tricks rund um das Thema Musik und Instrumente findet ihr in unserem Kanal http://www.youtube.com/user/musikschuletv/

DAS KANNST DU AUCH: Verdiene einfach Geld, indem du anderen mit Tutorial-Videos wie diesem hier hilfst. Dein Smartphone und clipflip machen's mglich.

DAS PRINZIP: Dein Wissen & die clipflip App = Tausende Videozuschauer & eine finanzielle Belohnung fr dich.

JETZT KOSTENLOS DIE CLIPFLIP APP FR IPHONE ODER ANDROID DOWNLOADEN: http://www.clipflip.com/ytde